[年經] 暗瘡皮膚醫生推介 A酸

是咁的 小弟生左暗瘡都好多年
2,3年前食過a酸
食到中途唔夠錢比無再去睇
結果又生返出黎
而家想再搵d 唔貴既又會開a酸既皮膚科醫生
我睇返以前舊post 都ok舊
然後d價錢 以而家物價高漲黎講
應該都更新哂
所以小弟想係呢度收集大家既意見
一齊分享下大家睇開咩醫生同邊D醫生好好人
希望大家都快D靚靚仔仔
唔洗做暗瘡撚

以下係以前舊POST D 人既整合
但係無講價錢
如果有巴絲而家有睇開既
歡迎分享返自己幾多錢睇同睇邊個
等大家都可以一齊解決暗瘡問題

1. 沈祖明醫生
醫法: 一位極度唔主張內服既醫生, 主要用藥膏+佢推介既護膏品治療
感想: 好處係平, 唔內服小傷身, 不過睇網上評價成效較慢, 但高登好多人睇佢
另外真係好難book, 打過去新症要等幾個月, 到時等到爛哂都唔知點
價錢: 好似$500 一個月到

2. 史泰祖醫生
醫法: 好似抗生素, a酸乜都有
感想: 出名, 好多人話佢唔拖症, 但個個評價都係好貴, 打過去問診金都$800, 另外網上有指如果係開a酸, 會$50粒, 有人一日食兩次就$100一日…(不過我好少聽a酸要食一日2粒, 唔知佢食幾多)
另外, 有巴打提出感覺佢醫暗瘡麻麻, 具體唔知
價錢: 診金$800 + 藥錢另計, 估計2千幾3千

3. 黃國安醫生
醫法: 抗生素, a酸乜都有, 亦都有可以開哂成set 洗面, toner, lotion 比你
感想: 網上都好出名, 最多人成日提係好多明星都睇佢, 另外本post內都有唔少巴打睇過讚佢, 但同樣都係指好貴, 但開靚藥廠出品
價錢: 搵舊post見過人話 抗生素千幾, a酸2千五或以上, 有巴打睇過親身講返$2500一個月到

4. 李祖祺醫生

醫法: 好似主要係抗生素
感想: 有人指佢並非皮膚專科醫生, 唔知真唔真 ,
網上d人評好抵, 幾百蚊一次, 不過唔知一個月睇幾多次
但個個都話睇完就會叫你去對面佢老婆開既護膚品店買成set 野, 每set $700~800到
另外佢無得預約, 次次都有排等, d人仲話佢1~2分鐘趕你出黎
價錢: 幾百蚊一次 (一個月唔知睇幾多次)

5. 黃錫明醫生
醫法: 好似內服外用都有
感想: 最出名就係排得耐, 無得預約, 次次預等個幾兩個鐘, 但好多人都話幾好, 今次都有幾位巴打睇過佢,
亦有人指出佢並非 皮膚專科醫生, 但咁多人等個幾兩個鐘都肯等, 應該都有原因
價錢: 好似$500蚊~$900一星期藥都有人講過

6. 陸宏隆醫生
醫法: 其實無咩人提, 所以唔知
感想: 最出名係因為佢係東方有專欄解答皮膚問題
價錢: 唔知

7. 陳榮杰醫生
醫法: 好多時開a酸
感想: 多人提佢係因為開a酸黎講好似比較平, 個個都講得出佢一粒a酸幾錢, 明碼實價
唔同mg唔同價, 大約$20 ~ $40
價錢: 估算一個月千零蚊

8. 方慶生醫生
醫法: 抗生素, a酸乜都有, 詳細可參考本人第一頁既經驗
感想: 呢位係本人睇過, 本身已經好出名, 當時食a酸醫好左我, 你問佢野都會詳細答你, 但佢比我感覺係唔願主動同你講, 總之信佢就得

出唔哂

8. 方慶生醫生
醫法: 抗生素, a酸乜都有, 詳細可參考本人第一頁既經驗
感想: 呢位係本人睇過, 本身已經好出名, 當時食a酸醫好左我, 你問佢野都會詳細答你, 但佢比我感覺係唔願主動同你講, 總之信佢就得
但比我感覺有醫德, 學生睇暗瘡會免診金, 藥錢都算公道, 當時佢開藥膏比我係成支買, 仲平過自己去藥房買
價錢: 當時學生免診金, 剩藥食a酸$1400一個月, 診金約$1000 (呢個亦都係我想搵其他醫生試下既原因)

9. 荃灣葉祺x
醫法: 好多人睇過都係食A酸
感想: 今次都有幾位提過, 多人提佢會幫人仔細檢查, 亦都有絲下提過食a酸既話, 佢會定期幫人抽血驗肝(另外收費)
價錢: 有絲打記得$500一個月 (sorry 無惡意, 但開a酸黎講唔似咁平), 另有人睇過記得$2000一個月到

希望大家比個正評 等多D暗瘡人士可以睇到

連登個個都好靚仔，邊有暗瘡

我好認真

無人想認真討論？

巴打之前睇方醫生食咗幾耐a 酸樂返？
爆發期幾耐度？

同求 近排又生返

中期個陣我睇沈祖明,ok

好返7788用錯野去到超嚴重

就搵黃國安了

你睇黃國安幾錢
聽講都要二千幾三千
窮學生負擔唔起

其實一個月貴唔貴
除左睇佢診金貴唔貴
講緊既係佢開每粒藥既錢同你每日食幾多ng a酸。
以我自己為例，初頭食20mg /一日
每粒20mg藥就30蚊
四星期藥就要28日x30蚊粒=840蚊，另加診金及其他藥膏費。

但如果係嚴重既人，食食下就每日要食既份會愈來愈高，可以係一日食40-60mg不等，所以每個人既準則都好唔同，一般正常一個月可以由一千至三千不等，主要係睇你每日食既份量為多少。

所以如果講緊你一日需食50mg為例，
四星期就要$2100另加診金及其他藥膏錢

我覺得你睇得皮膚

最在乎既都係好唔好得返

我個陣都捱左好一段時間

可以講下係邊到睇嗎 每20mg既價錢我都接受到

捱左幾耐?
我食緊3個月仲爆緊

柴灣,姓朱既

想食多次a酸 食左一個療程 完藥後每日都爆幾粒細瘡
有無人知a酸長期隔2，3日咁食好唔好 驚食完又唔好又晒錢

食緊第6日，1日2粒，30mg

$160 1 個月

利申：外國撚

食a酸好傷 食到個人勁乾

睇緊7 mk陳
千5 15日藥 一個月要3千
抗生素+a酸

我之前睇完mk chan食左6個月多小小
過左半年到就覆發
佢又貴 我決定搵上面巴打講果位醫生

想問各位搽個隻a酸點睇
邊個醫生都無所謂？

你唔係講左陳榮杰醫生最平咩

其實暗瘡講到尾就係腸胃問題，姐係飲食唔節制

俾左咁錢，好完又爆番，冇咩意思